究竟啲死藍屍想點撚樣？

今日食飯聽到啲死藍屍親戚批評手足們封關嘅行動
但呢幾日又批評政府做嘢慢又垃圾，又話大陸痴撚線
當手們發起封關行動又要話
=腦殘藍絲
: 班候生真係痴撚線，你哋話封關就封關㗎啦？
依家真香港人為香港好而發起封關，罷工行動
政府莫視香港市民生命，無為過香港做任何防疫行動
點解被批評嘅永遠都係我地
究竟佢地想點撚樣？